東方屍龍4大皆空，對狗志來講係報應！

一個背判香港足球，睇唔起香港球迷既球會

快d發脾四下屆唔玩啦，狗志

自降丙組